有咩方法可以再令自己堅強啲 瀟灑啲

已經令自己好忙 喺公司搶晒啲野黎做
收工會做運動 試過搵朋友吹水飲醉
嗰晚訓得好舒服 但無酒精嘅日子會失眠
不定時眼淚會自己流出黎 明明咩都無諗
唔想屋企人朋友同事擔心 但控制唔到
其實我都好攰喇 好辛苦

再經歷多d去到某一個位自然自己會堅強
駛咩刻意去令自己堅強？

時間

點解你會認為喺公司霸哂d做就會變得好瀟洒

我無話咁樣會瀟灑啲 只係個人忙啲 唔會諗返啲唔開心嘅野啫

只係唔知點解呢刻嘅時間過得特別慢

U need a doctor

唔洗掛 只係有啲人重未放得抵啫

搵一樣興趣？

我明明知道有啲野無得返轉頭
我好想放低 但我唔甘心

Move on

唔會嫁喎
我地鐵都會嗌有落
依加d死毒撚真係

回錯

恥笑開始

多謝你入黎比啲搞笑野我睇喎

轉職

同問
覺得自己過得好差，唔開心
但唔知可以改變啲乜

我知要放低，亦冇諗過要一齊返
但就係會好執著咁去諗「究竟我邊一步做錯左？」「再黎多次，我應該點做？」「唔咁做，會唔會係同樣既結果？」
好執著想去搵出改善嘅位置，
或者就係呢種執著令我唔開心

散左7個月，最近先知原來你已經同人一齊左半年.......

搵十樣興趣

啱啱飲左啲酒，樓主一齊加油
鬥快訓著

明明大家係鍾意大家 但係唔可以一齊
重要係因為我個老死
當初係我介紹你地識
最後反而係我地無fd做

咁唔夠你快喎 今日無飲
唔想再靠煙酒

你好朋友鐘意佢？

搵d野分散下係好
但都要比d時間一個人去不停件事
諗得多就無野
不過果期會sad撚到仆街

燃點香煙飲淡酒

其實真係冇 一個字 捱

經過今次 你下次先會堅強到